急！急！急！幫幫手

有冇人有Brush Up Your English 3嘅答案呀 救命呀 幫幫手呀

成個暑假都唔做 報應黎喇

咁難 我依啲學渣

幫幫手呀 巴絲打們

有

可以sd比我？

唔該大家幫下我啦 有嘅話sd比我

我有

**** 本內容跟帖回覆才可瀏覽 **********

附件: 本附件跟帖回覆才可下載或查看

唔該

唔該sd比我plz

唔該巴絲打們有嘅請 sd比我

J圖都無張，抵撚你死